係咪得我老母咁萌塞？

我同佢解釋大雄俾胖虎打嘅故事，話俾佢知要暴力反抗先有用，和平抗議點會有用。
仆佢個街竟然話暴力打人唔好，點解要暴力？
問佢咁大雄點算啊？佢答
唔好答我，我唔知

屌那媽，真係俾佢吹漲

叫佢遊行，去咗就請埋你去食下午茶又唔撚去
睇到新聞見到個差佬流哂血就話罵啲示威者
我又同佢講多次大雄胖虎故事，佢就話
我唔知，我淨係想香港和平

問佢點解中國咁好，以前啲人要偷渡嚟香港？
問佢中國咁好，點解啲高官，習總啲仔女要去外國讀書？
之後又答唔知唔知
擺明中國根本就係唔好啦屌

每日淨係識得食同訓，
香港發生咩事乜撚都唔知。

唔撚會俾家用，直至到佢答我知。

不過平時佢都算係個好媽媽嘅

屋企唔講政治會家變
父上同我講邊有100萬出泥行 最多咪得30萬
我話翻 警方出名報細數 信就你自己諗

我老豆一樣
反而我阿媽雖然唔會去遊行
但佢都認同遊行目的

唔支持咪算，但都要叫佢換美金
話哂都係自己老母
同埋啲錢可以全家一齊洗

第時踢佢入老人院 佢問點解
你答返佢:唔好問我 我唔知

食同訓 形容得好
屌 點解我屋企都有

我同我老母講信我就得

香港廢中廢老係咁,d思想價值觀錯撚哂

我有叫佢換定美金
佢話喺香港洗錢做咩要換美金，你去美國咩？
我解釋左之後又答我
港幣跌咪跌囉，跌有跌洗，有咁多人一齊，洗乜怕
我都廢事理佢

點都要說服佢
同佢講換定無壞，反正無事個陣可以變返港紙
你要大下佢
我今晚都要同我老豆講，唔講無機會

我呀媽又係話關我咩事點解要去遊行又睇tvb話留守既人係暴徒
我就話到時冇免簽證去旅行 同埋失業比唔到錢佢架喇 佢想享既清福比唔到佢架喇
又話佢fb亂咁轉載like野都可能犯法比人拉返大陸
針唔到肉唔識痛

跟手我就話我中學同學咩都冇做但比警察圍 個同學係咁叫d呀sir冷靜唔好衝動
今日佢就同我講好仔唔當差😂😂😂

屌 用錯emoji

唉 好多人啊媽都思想好簡單

一去到D大事大非 呢d愛國老人家個腦就會塞左 好似d衣家高官咁不斷重覆一d垃圾理論

次次睇到呢d都覺得我老母真係好好
雖然本身係和理非 但都可以講道理
仲會同佢堆fd爭論政治野
我同個妹次次去幫手上前線都唔會反對
最多都係提我地小心

我唔知唔知我唔知唔知